沙基利：利物浦該向拜仁學習

《每日鏡報》報導，沙基利認為利物浦可以學習他的老東家拜仁，以結束29年的聯賽冠軍荒。

沙基利曾在2013和2014年助拜仁奪取德甲冠軍，今夏他加盟利物浦。

沙基利表示：「在拜仁，我們唯一的目標就是奪冠。利物浦是世界上最大的球會之一。上季他們表現非常出色，不幸的是沒有奪冠。現在我們要更上一層樓，以奪冠為目標。這是最重要的事情，也是我們的目標。」

「我以前就認識高普，也知道他的足球風格，所以利物浦的規模並不讓我驚訝。」

「從史篤城到利物浦的變化很大，但我知道如何為豪門效力，因為我曾效力過拜仁和國米。」

拜仁拿到過28座德甲冠軍，過去14年拿到10座，而利物浦至今和英超冠軍無緣。

依家國米仲算唔算豪門

現在我們要更上一層樓，以奪冠為目標。
即係利記一直都唔係以套冠為目標

英冠球王
受教了

呢條矮撚收皮啦

講完都唔知up乜

沙基利狗

係拜仁打後備扮晒名將

學拜仁即係賣你走

學拜仁即係買起晒其他隊 ？

利不嬲唔係架啦
FSG今年先使多嗰少少
以前買人好似街市買餸咁買

降班經驗唔提？

36(8)

大家都係狗仲洗乜學？😦

識學一定學賤種蝗買球證

金錢足球可恥 我唔會專重你

咪係，果時買親咩綿龍果堆都係二三線，係到vvd先叫第一個似樣既人，俾著我地有垃圾阿垃圾曼果幾件，一早奪冠啦

荷甲神射手買唔到先執件綿龍返嚟
名都未聽過

唔講以為係英乙執番黎
15年30M買番黎都講到路人甲
利迷又借d椅讚自己隊波好眼光 好嘔心

你邊隊，49000?

呢條友養唔熟，之前史篤城降班佢賴隊友廢

唔知以為利唔係垃圾

英超亞洲盃得主
歐聯亞軍
邊到廢